（正視聽）【炒車】vs 【求真精神】

【炒車】

盲目相信既定事實，無視及否定不合意見的證據，直至更有力證據證明該事實無法成立，終被大眾否定及恥笑。

【求真精神】

不斷為假設尋找證據，同時小心檢測證據真偽，即使最後假設非事實，亦可以為該分類知識貢獻。

有啲人成日笑人炒車借啲易踩連登仔，最好連登仔就咩都唔好做

其實有讀過science ，大學寫過下論文都知，只要假設有理論基楚成立，付出努力研究同求真係無所謂柒唔柒，有無用。

科學係因為呢一種精神而不斷進步，香港獨立就更需要，仲怕乜撚野炒車。況且基督教咁大個大話都唔怕比人笑，港獨更加唔需要怕。

咁九龍灣單野話條女係ptgf勞資糾紛算炒車定求真精神？

你cap 圖啦 ，都唔知你講邊啲留言

一碌鳩打一船人咩

FYI

多謝你咁有心機喎
但你睇完都分析唔到邊啲係提出假設，邊啲係乜證據都唔理盲屌？

我咪問緊你囉

好心讀多啲書，上面啲圖好多都係提出可能性，得一個話好肯定

提埋你，你而家要捉盲目咁支持其中一個意見否定其他證據嘅例子，

唔係搵其他人提出過咩可能性

PUSH

又話要正視聽教人
而家人地問你又講到一舊舊
你做乜鳩

用 linux

真係好撚憎啲人成日話留明睇炒車，咩保持兩秒距離，懶撚係有見地咁撚樣

樓主應承左個半月前遊行宣布香港獨立架

呢單有炒車咩?

咁你比嗰啲圖除咗講 { 肯定係 } 嗰條友之外仲有無人係

你而家要捉盲目咁話條係勞資糾紛而否定其他證據嘅例子 ?

如果你搵到有人咁講 , 佢就係唔理性 , 可以定性為炒車

但其他提出假設 , 分析證據嗰啲只係有求真精神

咁樣夠清楚未 ? 夠你去理解未 ?

同埋錯未錯囉 , 嗰班人係咪連睇世界盃都要保持兩秒距離

唔到下半場大炒4 : 0 都唔表態支持 ?

咩都驚錯咩都做嘅人根本唔會進步

係喎 , 多謝你留意我 , 嗰日確實有學生組織想有後續活動

但講獨立訴求呢個想法發生得太快 , 未協調到 , 想留低嘅人都因為人數太少好快比差佬趕走

但我話比你條撚屌聽 , 仲有好多人未放棄 , 一路都組織緊同路人
呢班人就係唔會怕其他人冷言冷語 , 唔會因為一次錯失就怕比人笑而唔做

Ok

咁林子健單野係咩呢

求真精神 咁抬舉班花生友